所謂好男友

就係要硬食哂女人所有情緒
然後仲要say sorry

好男人

好腰好腎 好男人

見到樓主咁執著處女 做狗都係自己攞黎

我賤過狗

😏👉🏻👉🏻搵我？

想識

好男人好咸濕

同意

好想出火

🍑🍌